\begin{titlepage}

\newlength{\outerbaselineskip}
\setlength{\outerbaselineskip}{\baselineskip}

\begin{textblock}{10}[0,0](1.5,1.125)
	\includegraphics[height=3\outerbaselineskip]{img/KITLogo.eps}
\end{textblock}
\begin{textblock}{10}[0,0](4.25,1.125)
	\parbox[b]{10cm}{
		Karlsruher Institut für Technologie \vspace{.85mm} \\
		Institut für Theoretische Informatik \vspace{.85mm} \\
		Lehrstuhl für Algorithmik~II
	}
\end{textblock}

\vspace*{4cm}
%
\Large{
\centerline{Routenplaner für Fußgänger}
}
\vspace{1cm}
\Large{
\centerline{Arbeitstitel "`WalkaRound"'}
}
\vspace*{1.5cm}
\Huge{\bfseries{
\centerline{Entwurfsdokument}
}}
%
\vfill
%
\begin{center}
	\Large{
	\begin{tabular}[t]{l@{\hspace{2cm}}l}
	Autoren:	& Ludwig Biermann \\
				& Thomas Kadow \\
				& Lukas Müller \\
				& Florian Schäfer \\
				& Matthias Stumpp \\
				& \\
	Betreuer: 	&	G. Veit Batz \\
				&	Dennis Luxen\\
				& \\
	Version vom:	& \today \\
	Abgabetermin:	& 14. Juni 2013 \\
	\end{tabular}
	}
\end{center}
%
\end{titlepage}